cs一問

讀緊phy ict m1

讀唔掂phy 諗住drop 得返ict m1有無機入cs？

除咗hku cs要phy之外
其他係唔要求有phy

我個屆3大cs 至少要有一科science. phy or chem or bio。 ict唔計

唔該巴打 咁cu ust shitty poly嘅cs點排？

另外ict m1除左cs 係迷已經無科揀到？

Shitty自稱香港第一 但我同d fd都係覺得cu最好 不過cu係under faculty of engineering 所以要year2先可以揀cs major(唔太肯定) poly就好admin濕鳩 加上流失率好高 每年jupas收110人 但畢業唔夠一百人 仲要已經計埋non jupas入 你諗下有幾多人中途走
利申：第十個choice入左poly cs

同埋poly cs好多weighting要計 econ ict乘十 其他唔記得 聽人講weighting有180分就差唔多穩入